500002/1677040 至少仲有2/3民主派選民未投票

初選全投抗爭派